有無portable mon推介?

around 2000到，唔洗4k，但要有touch

15吋